蘇亞雷斯：晉級後收美斯祝福, 基沙文指自己是烏拉圭人!!!!!!!!!

世界盃8強已經全部產生，8強即將上演，而首場對決就是烏拉圭與法國隊的強強碰撞。烏拉圭核心蘇亞雷斯賽前出席了新聞記者會上，蘇神先是談了對對手法國隊的看法，隨後還回答了與球會隊友美斯的相關問題。

法國核心基沙文在賽前說，烏拉圭是自己的第二故鄉，他與烏拉圭情感深厚。蘇亞雷斯則回應：「基沙文一直都說他是半個烏拉圭人，但是實際上，他仍然是一個法國人，所以他並不明白作為一名烏拉圭人是什麼樣的感受。

基沙文不明白烏拉圭人這幾個字代表著什麼，也不知道我們在足球這項運動中是如何獲得成功。我知道基沙文很喜歡烏拉圭的風俗，他也可以與我們一樣說同一種語言，但是我們的感受是完全不同的。」

蘇亞雷斯在記者會上直接用西班牙語與英語回答記者提問，沒有要求翻譯，足以看出他的語言能力。談到美斯，蘇亞雷斯說：「在阿根廷被淘汰後，我和他過交流，我表達了我對他的支持，因為我們是好朋友。他也向我表示了祝賀，我們目前還留在世界盃。」

談到對尼馬的判罰，蘇亞雷斯說：「所有人都知道尼馬是一名怎麼樣的球員，他實力強大，球風華麗。當場球證的職責是進行判罰。有的人喜歡尼馬，當然也有人批評他。我沒有看過比賽錄像，不知道對手有沒有粗野侵犯他。」

談到巴塞隊友安迪堤，蘇亞雷斯回應：「我們目前還沒有聯繫，但在世界盃前，我說過我想要面對他所在的球隊。」

蘇亞雷斯的隊友卡雲尼有傷在身，蘇亞雷斯表示卡雲尼有可能無法出戰：「我知道他的情況很複雜，這樣的傷病需要花費幾天來恢復，但我明白他是一位有進取心的運動家，他的願望就是出場比賽。他的態度非常堅決，但這一切並不取決於他。」

談到與葡萄牙的比賽，蘇亞雷斯回憶道：「第四場比賽比前三場都要好，目前球隊只有一張黃牌，我們是一支強大的、上進的球隊，但不會惡意對對手犯規，我們甚至沒有因為抗議球證而吃到黃牌。」

烏拉圭與法國的比賽將在香港時間7月6日22時上演。

（邁克爾）

聲明：新浪網獨家稿件，未經授權禁止轉載！

冇卡雲尼真係差好遠

你條插水狗仲未因爲插水攞黃已經係對比賽最大既侮辱

佢未咬人已經進步左

蘇亞雷斯回憶道：「第四場比賽比前三場都要好，目前球隊只有一張黃牌，我們是一支強大的、上進的球隊，但不會惡意對對手犯規，我們甚至沒有因為抗議球證而吃到黃牌。」

明明佢就係最撚矛果個
又手球，又咬人。做戲插水拍得住屁馬

我們目前還留在世界盃
好撚串

重點唔係so9有冇手球咬人 ，而係浪子回頭金不換。

成班酸友

系

上兩屆最fit時候 最重要果場都停賽

上届有人買佢咬人結果中咗
百幾倍賠率

基沙文始終都係德國人

佢同影帝直接俾球證無視。

咁撚串

佢有改咩

一早已經冇冇手球同咬人

自己攞黎呢條仆街，有乜好怨

呢條撚樣一受壓同落下風就會短路 ，睇下點

蘇9好似傷左？

咪睇下點囉

電話佬：我係烏拉圭人
蘇咬：你企開d啦 屌你老母

賤朗祝福左馬些路未

佢其實幾好笑
成日扮野但係冇人理佢, 又面懵懵起返身